紐約警方開始用 iPhone 7 取代 Windows Phone

2017 年美國紐約警方公布將由 Windows Phone 全面轉用 iPhone，現在已落實。36,000 部警方專用 Windows Phone 會在兩年內轉換，大部分是前線人員用的手機。

根據《紐約每日新聞》報導，紐約警方已開始每日發放 600 部 iPhone 給警務人員，有 iPhone 7 與 iPhone 7 Plus。現在曼哈頓區的警察已換機，之後會陸續發放布魯克林區與皇后區。

換機後警察大多表示滿意 ，有警察指「是巡邏警察最適用的工具 」，有警察指智慧手機接收訊息比無線電通訊還快：「911 求助熱線收到的個案會很快在手機顯示，地點也很清楚，有時收到無線電通知時，我們已在現場」。根據統計，警方到達現場的時間比以往快 14% 。

在此之前，有警察曾不滿 Windows Phone 使用時不方便 。轉換 iPhone 之前，紐約警察一般都用 Lumia 640 XL 及 Lumia 830，這些手機也只用了約兩年。

居然用windows phone

呢啲係咪叫貪污

iPhone = Windows Phone > Android Phone

成班i狗又瘋狂打丁

唔撚可靠果下大鑊呢

Apple已死系列

an機唔可以定制咩

Android 死機唔響就大獲

俾啲時間windows phone啦
個os寫得好好潛力好大

因為iPhone 安全加 自己國家產品

真係太可惜

個os咁好用

點解係windows phone

kobe 做乜油白左 戴副眼鏡去當差

咪即係好似學校咁樣囉，之前用Android同平板仆晒街，最後咪又係用返iPad

成個OS唔再有新update
得番security patch到兩年後

Surface phone都唔知幾時先有demo機出街

依家先換iphone會唔會好快無得維修

無人上去偷資料
都無人用

android 都係美國制

轉Nokia 啦， 避彈衣都慳返